你講我畫(弱弱畫功)

畫你公司啲麻煩友/麻煩事!!!
我畫咗少少職場漫畫，各位巴絲有故分享，你講我畫!!!

同事結婚我唔想去但照出席，俾佢人情公價再高少少，點知到新市佢一毫子利是都唔俾我，扮曬野冇件事咁

整多幅…有朋友遇過咁嘅同事…唔知對方係串爆定腦殘…總之俾佢嚇一跳，然後得啖笑

好，等我度下先…

畫我個名嗰四句會唔會太難？

交住草圖先~~~

「菩提本無樹，明鏡亦非臺；本來無一物，何處惹塵埃。」

好中意你D 畫風

本來無一物，心領神會 XD

好簡單
一隻cutecute熊仔騎住隻cutecute象仔

永遠臨到lunchhr幻想下有美麗下午就會有新job

男同事食野時唔小心將杯茶記檸茶打翻，落左佢條褲的尷尬位置度

巴打好勁
多謝

幫推

推

好想賺多D錢，又想陪多D女朋友，好難決擇

推3

推4 10連冇難度

推5

推6

推7

我個名

推8

推9